覺唔覺著得A&F嘅全部都係傻西？

無一例外

點解咁講呢？又平質地又好。

質地好

同平同質地好係無關係 主要係因為著親依個牌子嘅人都係傻西黎

特別係著基本款大大隻英文係中間嗰隻t shirt啲柒碌

Gap

講緊 A&F

唔係D products問題
係間公司個policy有問題

樓主著衫最型 lm學野

係 吸引哂啲傻閪鍾意個brand

香港間A&F唔係執左啦咩

大把人著

我講緊佢呢單野

傻西，同人撞衫呀

啱啱買左兩件logo T俾老豆

你老豆都幾慘

A&F同Hollister都係畀扮ABC嘅傻鳩著
仲有 GAP Jack Will 等等